好似每次有唔好嘅事發生 抑鬱症狀都會出返黎

又會覺得自己咁辛苦生存為咩？要生存嘅負擔咁大 少我個咪唔洗咁大負擔
冇人愛我冇人需要我冇人關心我
孤獨感又出黎 覺得自己得一個人係世上 冇人陪伴我

希望在明天

令到自己忙d
多d同人講
搵d野學
你就會發現連抑鬱嘅時間都冇

你點呀 有咩事講出嚟會舒服啲